見到杜蘭特復出，速龍迷有冇嚇到瀨屎？

我比較想知如果咁都輸埋 勇迷仲有咩藉口

3-2

259話晒都係聯盟第二人。

如果呢場輸左 佢應該會被勇迷踩到變地底泥
到時就會講kawhi 攻守都完勝259
259前十球星都唔知有無

頭寒了求259放過

斷埋

齊鼓掌

嚇親了

Rip

又傷？

唔好咁仆街啦 睇撚到火

即係義士俾人拉哂

斷得好!!!!!

傷住再傷